連登有無人玩過/仲玩緊楓之谷

明明隻game係台日韓都紅到癲
點解係香港咁摺
以前仲有個港ser

好似係07定08既事
個陣岩岩練到隻刀賊上70

九大撚

第一隻三轉用左成半年先升到
過多幾年玩返用幾日就過百LV

單機玩好撚悶

而家咩服最多人？

年頭仲有玩 自己一個升 到左151就停左

雪吉拉 留名

想玩都玩唔到
Win7相容唔到

黑橘

升到200lv封頂就冇玩
果陣女皇裝成10億一件
過1年之後跌左10倍

而家好似扔落地都無人執

有冇咁跨張
果陣好似收hk1200點要4.8億

而家1點=1200萬

女皇深淵唔值錢

冇可能

我開vm都玩到，win7 x64。

之前玩過隻私服好正 到後尾瘋狂斷線就冇玩

玩正服

想玩返 但係唔想再由零開始
回谷過4次了

我都回過4 5次

真係冇咩心機由零開始玩

而升lv好快

玩私服好過 之前玩左兩年
日版玩到港版再玩到合落台版
以前玩果種感動新版完全搵唔到 但其實私服都少

港版頭三龍騎